科學園搭車去石門最快幾耐？

除左的士u巴
google點搵都要轉兩三次車

放工時間坐43p係鄉議局站行入去

平時就要272K+87K+馬鐵

唔坐87K可以坐小巴807A